［tg谷］新開聽歌/音樂交流 tg gp

大家好
開左個新嘅tg group
主要比中意唱歌或音樂嘅人分享音樂
可以隨意唱歌 唔敢唱都可以聽歌
人數會有限制

請大家填寫下面呢份form
會有人盡快通知你

推

push